[連儂] 仲連儂牆？大埔已升級做連儂隧道

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

換元秋做李胃鯨仲好啦

連儂城

李胃鯨比大家屌大家屌唔屌？

建制派夠整多幾副跳飛機啦

大埔人

大埔

借位宣傳
[大埔友入]今晚有公眾會議傾反送中遊行

跳飛機

歡迎入去討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

好正
唔係大埔人都想去貼返張memo

痴撚線 好撚勁

幾時搞個連儂商場

今日有行過
大埔人真係好勁
我諗全港最大連儂牆就係大埔

東北人一直係本土問題上表現出高質素
相反某D廢中地區...

嗰到好多人路過
想搞事都唔易

推

好勁好羨慕

利申 住廢老區

fb 見到，打小人

新界東係高質d